連狗server廢定港鐵廢d？

又壞

港鐵壞左都講聲對唔住
連仔呢？

睇睇下po停咗

agger

一定係唔夠廣告

起碼特西會道歉

派連衛兵出黎發表講話

難揀過廢老定肥婆

唔鍾意可以返舊登

久仰大名

真係on9成個post 都冇人話返高登
d 護主犬仆出黎叫人返舊登

但港鐵搶錢搶到咁先得一句對唔住

兩邊啲錢都攞晒去叫雞
冇錢改善服務

老夫講得好

做狗做到倒自己主人米

又係你d撚樣出黎叫人唔鐘意就番舊登
唔怪得個個都諗住移民

呢d垃圾有問題剩係識逃避
無用架